蘋果日報 新聞 20200417 星期五

蘋果日報 新聞 20200417 星期五

頭條

逆權抗爭遭鎮壓 台政府批工作證
流亡港青終獲保護傘
手足親筆信：勿因疫情忘公義
警向fb索訂閱者資料
周庭：侵私隱製恐懼
用fb舊址申手令「真係蠢」
「沉默好有用」飛機維修學生藏鎚撤控
10人涉非法集結
被告投訴遭警打斷骨
「東區小霸王」認縱火候判
攜洗潔精 城大女生守行為

=============

要聞

稱有25萬會員 1,800合作商
BloomMe網上預約平台突停業 60美容店失200萬
居港德籍夫婦創辦
停業前一天仍招加盟 商戶斥詐騙
連卡佛員工減薪18% 為期11月
兩幼園被指無理解僱10教師
基隆CCTV證警謊抹黑《蘋果》
確診僅增一宗 專家：難撤限聚令
DSE下周考 法例料延長
運動教練夥區議員教健身
確診者家居檢疫後病發
考生虛報健康狀況隨時DQ
公院專科病人可到萬寧取藥
武漢肺炎疫情最新發展
禁令下招呼64客 酒吧東主囚7天
14人涉屋邨聚賭 位位罰2,000元
全球確診資料
香港1,018個案資料
美媒：病毒源自武漢實驗室
特朗普稱正徹查
P4實驗室最惹懷疑
世衞致電台灣求教 通話1小時
澳內陸城市與昆明斷「姊妹」關係
改良熔噴布「N95之父」時勢造英雄
單日病逝破新高 仍稱疫情高峯已過
特朗普恐大蕭條 預告美開城指引
日全國進入緊急狀態
外勞宿舍爆疫 星確診連續四日新高
德逐步解封商店 社交令延至下月
百歲老兵毅行百圈 為英醫護籌1.2億元
恐取消六四晚會有Plan B
主題連結疫情 控訴中共瞞真相
疫潮下港人少出門 無阻紀念7.21
資助生產450萬口罩冇影 政府：未簽約
兩男涉10宗假鈔案 20元也偽造
外交公署稱兩辦干預天經地義
泛民：京進逼 港成「烈火烤蛙」
內會選主席 建制促李慧琼設時限
中聯辦外示威 長毛遭八旬藍絲刺傷
WHO稱訪問曾剪輯 港台：一刀未剪
西環集中營：林鄭隨時用限聚令打壓反送中一周年

===============

港聞

法庭裁審視反送中無越權
監警會報告最快下月出爐
呂智恆：入稟為拆穿林鄭擋箭牌
區會DO離場 議員今廉署舉報瀆職
後梯勒頸圖性侵街坊
彩虹邨現色魔
無牌氈酒廠 洋貨充本土製
東鐵列車年中起12卡變9 拒加班次
支援「遲咗」再有旅社執笠
威尼斯800團友未獲退款
WiFi蛋公司結業 二百苦主失按金
社聯調查 近九成人失業或收入減
跑道爆滿 拖往維修
國泰機撼國泰機折翼
申訴署主動查電梯安全監管機制
泰國蘇打水含致癌物 食安中心籲勿飲用
蘋人誌：微觀書寫抗衡大論述 韓麗珠
社會專題：抽水月賺6萬
網上賭檔湧現發瘟疫財
盜玩家資料轉售詐騙集團
師奶未「開枱」 先被呃按金

===============

國際要聞

伊朗11艇騷擾美艦 連番進逼最近9米
美指控俄試射反衞星導彈
禁足令被迫留家開工 Banksy浴室塗鴉
脫北者太永浩當選韓國會議員
G20暫停收最窮國債款助抗疫
馬克龍籲全球停戰 冀普京支持

==============

兩岸要聞

美報告：華新疆秘密核試
涉攔截數據掩飾 違反國際條約
監測站未有異常 專家：須更多證據
台軍校高層被揭與下屬偷情
蝗災爆新一波 華6月高危
New Balance告贏山寨紐巴倫

================